秘魯北部8級地震 未知傷亡

美國地質勘探局表示，南美國家秘魯北部本港時間下午3時41分發生8級地震，震央位於莫約班巴（Moyobamba）以東180公里，震源深度109.9公里，屬中層地震。未知傷亡情況如何。

中呀

中咩

能量轉移，又中

有朋友去緊馬丘比丘果邊旅行

朱唔知咩教授

巴西龜預言家

恰我地美斯嘅後果